想問下依種咁樣衰既係咩魚?

撚嚟㗎

咁幼喳？

ban

食j魚

同種
bam

好似係用嚟煲湯
利申 杯麵專家

好似叫乃魚，係海果時游水見到佢地一支支咁插出水面再落返去，不停咁黎，好噁心

紅壇魚

唔係九肚魚咩

撚樣魚

唔好以為條撚生得似魚就唔洗ban wor

唔係呢隻色嫁 個樣都唔同

望多兩望又幾似